【武漢肺炎】警察飯局再一人出現病徵 駐守警總發燒留醫瑪嘉烈

一名駐守北角警署的48歲男警員早前接受測試，對新型冠狀病毒呈陽性反應。警方回覆查詢表示，截至今日（22日）晚上7時，有28名警務人員接獲通知，陸續入住檢疫中心接受檢疫。除確診者外，當晚共有59名警務人員出席飯局，至今5人出現病徵（較早前增加一名），其中兩人經接受醫院治療後已出院並入住檢疫中心，他們的初步檢疫結果呈陰性。其餘3名出現病徵的警務人員仍在醫院接受治療，當中兩人的初步檢疫結果呈陰性，一人正等候檢測結果。

【23:20】警方消息稱，第五名出現病徵的女警員駐守警察總部，她因發燒現留醫瑪嘉烈醫院，正等候新型冠狀病毒快速測試結果。

【22:56】警方表示，高度關注事件，積極配合衛生署的病理學追蹤，包括提交該名警員過去14日的工作紀錄和執勤表等資料。

大狗呢次中撚硬勒

次撚次都陰性

警總狗乸好可能係高層嘅肉便器黎 呢單一定要確診啊

陰性是為了走更遠既路

隻毒不嬲跳出跳入架喇

假陰性 聽朝準時返工 約齊同事食早餐慶祝無事大步檻過

話就咁話姐 但整返單陽性振振士氣先啦

False positive

陰性放佢出狗屋再傳染更多狗

最好係真中招但陰性回巢播毒，好似啲殺蟲藥咁

陰性好, 繼續為人民服務